WIZONE請入...

IZONE已經停止活動十多天了，我難過的吃不下飯，睡不著覺。今天我媽進到我房間看到地上一大堆被用過的衛生紙，驚訝的問我:”怎麼了，這麼多衛生紙?”，我紅著眼睛說:”沒事的，媽，我今天只是打了比較多手槍”，我跳到床上躲到棉被裡開始哭，因為我不敢承認可能再看不到IZONE我哭了一整天。

好掛住彩演

說好不許流淚 抱歉真的做不到

好想同IZ*ONE講
沒有你 分分秒秒 都是煎熬🚬

樓主去咗食飯

係 同條女食完

第一次追星追到去台灣買前排頭位睇 唔好未過一半就完啦 我仲要睇櫻花bb既百變造型

係 你輸咗之後有飯食

再 bin faker senpai 冇 frd do ! ! !

此時此刻 佢地做緊咩..

Izone 一日唔cb
我一日唔打丁

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

周周呢幾日都有同我Kakao Talk
佢就話唔使擔心佢 不過feel到佢好down..
英妹就直情藍剔咗我...

唉..🚬

唔想知🙏🏻

二十日都黎緊la

個心痛到撲街..💔💔

⋯⋯88

估唔到樓主咁情深..哭4

我相信佢哋會番黎！當俾佢哋好好抖下！

我陪英妹netflix and chill, 佢電話比我踢左落床下底

55

好down...😔

你真係jacky泥

三星期了